有冇人用Kotlin寫android

覺得點
係咪好過用JAVA